<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Dotpad</string>
    <string name="tasks_and_notes">Tarefas e notas</string>
    <string name="title_activity_note_editor"> </string>
    <string name="action_settings">Configurações</string>
    <string name="note_name">Nome da nota</string>
    <string name="load_from_internet">Carregar da internet</string>
    <string name="load_from_gallery">Carregar da galeria</string>
    <string name="write_your_note_name">Digite aqui a sua nota</string>
    <string name="take_a_picture">Tirar uma foto</string>
    <string name="tutorial_text">Olá seja bem-vindo ao Dotpad, o seu app pessoal para anotações e lembretes do dia a dia.\n\n(1) Como criar uma nota?\n\n Selecione o botão com símbolo de + no topo da tela inicial. Ao fazer isso basta clicar no botão do lápis para começar a editar o título, a descrição e a imagem da nota.\n\n(2) Como editar uma nota existente?\n\n
Selecione a nota na tela inicial e uma nova janela irá se abrir. A partir dela basta clicar no botão do lápis para começar a editar o título, a descrição e a imagem da nota. Quando concluído basta tocar no botão novamente para salvar a nota editada.\n\n
(3) Como editar a imagem de uma nota?\n\n
Com o modo de edição ativo selecione a imagem (abaixo do campo to título) e selecione um dos métodos disponíveis para carregar uma imagem.\n\n
* Carregar da internet: Carrega uma imagem da internet através da sua URL\n\n
* Carregar da galeria: Carrega uma imagem da galeria do dispositivo\n\n
* Tirar uma foto: Abre a câmera do dispositivo para tirar uma foto (Experimental, a qualidade da imagem geralmente é baixa)\n\n
(4) Como excluir uma nota?\n\n
Na tela inicial arraste a nota para a direita e um botão de exclusão irá surgir, basta tocar no ícone da lixeira para que a mesma seja destruída.\n\n\n
===&gt; É IMPORTANTE SABER QUE: &lt;===\n\n\n
O Dotpad não utiliza e não possui acesso as suas notas, fotos e arquivos do dispositivo. Queremos sempre a maior transparência com o usuário e, portanto o código fonte da aplicação pode ser encontrado no repositório oficial para desenvolvedores que garante a segurança dos seus dados.\n\n\n
https://github.com/bleszerd/Dotpad\n\nObrigado por usar o Dotpad! 😊</string>
    <string name="tutorial_title">Bem-vindo! (Leia-me)</string>
</resources>
